# UniArt-Площадка

## Автор
Жучков Иван Сергеевич (P3222)

## High-Level-Overview
Площадка с оригинальными Unicode-артами.
Каждый пользователь имеет право подать на неделе свою работу в категорию "RandomiZer" или "Custom-made": сделанную за счёт, либо случайно выданных символов, либо символов, накопленных на аккаунте - соответственно. За участие в конкурсе начисляется внутриигровая валюта, за которую можно докупить оставшиеся символы из Unicode. Также есть возможность постить в общую ленту свои работы, проверенные модераторами.

## Детали
- Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы
- Стек технологий - Spring MVC, Thymeleaf, MySQL